懇請航空業業界發動罷工

深水埗單野睇隨到好嬲
勇武抗爭已經去到樽頸位
我唔知再有啲咩方法
懇請各有良知嘅航空業界
8月9-11號
一連三日罷工/請假
癱瘓機場運作
參加機場集會
一定要令到全世界睇到
港共政權同警狗既惡行

香港人打不死！

推

幫推

搞個眾籌資助民航處全面罷工有冇得諗

太急啦8月9就黎罷
得2日時間點夠宣傳仲要連續3日

五大訴求 缺一不可

推晒機場post

推

機場彈頭展覽有得諗！

pish

接佢老母機

訓多79日

機場有冷氣嘆唔錯
勇武可以休息一下

下一次文宣方向

咁樣咁急有鬼人同你擺咩
之前同時叫左咁耐先有唔少人肯罷

機場見

推上國際

機場呀！！！